smt sales 請入

岩岩完有線約
想登記光纖寬頻 網上登記需要信用卡
小弟還未有信用卡
剛已經申請整信用卡

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com